{
  "Theme Preset Manager": "테마 프리셋 관리자",
  "Auto Apply Saved Theme": "저장된 테마 자동 적용",
  "Current Status": "현재 저장 상태",
  "Manual Save": "수동 저장",
  "Save to Chat": "채팅에 저장",
  "Save to Character": "캐릭터에 저장",
  "Save Method:": "저장 방식:",
  "Saves only selected settings if the advanced panel is open, otherwise saves all settings.": "상세설정 패널이 열려있으면 선택된 설정만, 닫혀있으면 모든 설정이 저장됩니다.",
  "Advanced Settings": "상세설정",
  "Select Settings to Save": "저장할 설정 선택",
  "Sync with Current Settings": "현재 설정으로 동기화",
  "Default Options Management": "기본 옵션 관리",
  "Save Current as Default": "현재 선택을 기본으로 저장",
  "Default Options:": "기본 옵션:",
  "You can set the currently checked settings as the default using the 'Save Current as Default' button.": "'현재 선택을 기본으로 저장' 버튼으로 현재 체크된 설정들을 기본값으로 설정할 수 있습니다.",
  "Theme Settings": "테마 설정",
  "UI Settings": "UI 설정",
  "Message Settings": "메시지 설정",
  "Other Settings": "기타 설정",
  "Select All": "전체 선택",
  "Deselect All": "전체 해제",
  "Select Default Only": "기본옵션만 선택",
  "Manual Load": "수동 로드",
  "Load from Chat": "채팅에서 로드",
  "Load from Character": "캐릭터에서 로드",
  "Restore from Auto Slot": "자동 저장 슬롯에서 복원",
  "Overwrite with Current": "현재 설정으로 덮어쓰기",
  "Delete Auto Slot": "자동 저장 슬롯 삭제",
  "Auto-Save Slot: Automatically saves all settings just before a theme change. Use this to revert to your original settings after applying a theme.": "자동 저장 슬롯: 테마 변경 직전의 모든 설정을 자동으로 저장합니다. 테마 적용 후 원래 설정으로 되돌리고 싶을 때 사용하세요.",
  "Delete Settings": "설정 삭제",
  "Delete Chat Settings": "채팅 설정 삭제",
  "Delete Character Settings": "캐릭터 설정 삭제",
  "Delete All Settings": "모든 설정 삭제",
  "Deleting all settings will reload the page for a complete reset.": "모든 설정 삭제 시 페이지가 새로고침됩니다. 완전한 초기화를 위해 필요합니다.",
  "Export/Import": "내보내기/가져오기",
  "Export All Settings": "전체 설정 내보내기",
  "Import All Settings": "전체 설정 가져오기",
  "Export Character Settings": "캐릭터 설정 내보내기",
  "Export Chat Settings": "채팅 설정 내보내기",
  "Import Specific Settings": "특정 설정 가져오기",
  "All Settings:": "전체 설정:",
  "Exports/imports all extension settings.": "모든 확장 설정을 내보내기/가져오기합니다.",
  "Specific Settings:": "특정 설정:",
  "Exports/imports only the theme for the current character/chat.": "현재 캐릭터/채팅의 테마만 내보내기/가져오기합니다."
} 